[
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0001-08/01/2020",
        "internalSerial": "3008100273",
        "toolName": "Screener",
        "problem": "ท่อทางเข้าตะแกรงร่อนแผ่นยางที่ใช้ทำไส้ไก่ฉีกเป็นรูทำให้ฝุ่นอาหารรั่วออกได้",
        "informByFullname": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "informDate": "2020-01-08 17:38:00",
        "remark": "เครื่องร่อน Mogensen ปั๊มเม็ด4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-26 09:04:31",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หมดสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0002-08/01/2020",
        "internalSerial": "3008100273",
        "toolName": "Screener",
        "problem": "ท่อทางเข้าตะแกรงร่อนอัดเม็ด4 แผ่นยางที่ใช้ทำไส้ไก่ฉีกเป็นรูทำให้ฝุ่นอาหารรั่วออกได้",
        "informByFullname": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "informDate": "2020-01-08 17:46:55",
        "remark": "เครื่องร่อน Mogensen ปั๊มเม็ด4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-26 09:03:47",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หมดสภาพ",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่\n\n",
        "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0003-08/01/2020",
        "internalSerial": "3008100257",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "ชีลกระบอกลมสไลด์ชำรุดทำให้ลมย้อนไปรั่วออกตรงโซลีนอยด์",
        "informByFullname": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "informDate": "2020-01-08 18:11:40",
        "remark": "Slide ถัง 48",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-16 13:59:28",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ซีลรั่วภายในกระบอกลม",
        "solution": "เปลียนกระบอกลมใหม่",
        "engineer": "สมพงษ์ อินสุริยา",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0004-08/01/2020",
        "internalSerial": "3008100259",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "ซีลกระบอกลมสไลด์ชำรุดทำให้ลมรั่วออกตรงโซลีนอยด์",
        "informByFullname": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "informDate": "2020-01-08 18:13:21",
        "remark": "Slide ถัง 50",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-17 08:32:19",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "ระยะเวลาที่แจ้งซ่อมเกือบ 2 เดือนกับเวลาที่มาซ่อมจริงๆแค่ 2 ชั่วโมง ถ้าจะให้ดีขอปิดงานซอมเดือนต่อเดือนได้ไหมครับ",
        "commentBy": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "รั่วภายใน",
        "solution": "เปลียนใหม่",
        "engineer": "สมพงษ์ อินสุริยา",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0005-08/01/2020",
        "internalSerial": "3008100283",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "ลูกกลิ้งslideไม่ครบ ทำให้อาหารรั่วออกได้",
        "informByFullname": "ไพรวัน สดุดีเรืองชัย",
        "informDate": "2020-01-08 18:41:16",
        "remark": "สไลด์ถัง 51 ลงหัวบรรจุ1",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-17 19:10:34",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นิกร ดีปา",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ลูกกลิ้งแตกจากการใช้งาน",
        "solution": "เปลี่ยนลูกกลิ้งใหม่",
        "engineer": "ไพรวัน สดุดีเรืองชัย",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0006-08/01/2020",
        "internalSerial": "3008100283",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "ลูกกลิ้งslideไม่ครบ เปิด-ปิดไม่สนิททำให้อาหารรั่วได้",
        "informByFullname": "ไพรวัน สดุดีเรืองชัย",
        "informDate": "2020-01-08 18:44:27",
        "remark": "สไลด์ถัง 51 ลงหัวบรรจุ1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-14 08:12:46",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "แก้ไขเสร็จสมบูรณ์พร้อมใช้งาน",
        "commentBy": "ไพรวัน สดุดีเรืองชัย",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ลูกกลิ้งรองแผ่นสไลด์สึก ",
        "solution": "เปลี่ยนลูกกลิ้งรองแผ่นสไลด์",
        "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0007-14/01/2020",
        "internalSerial": "3008100764",
        "toolName": "Flab Box",
        "problem": "ซิลกระบอกลมรั่วขาแยก ถัง53บรรจุ\n",
        "informByFullname": "ไพรวัน สดุดีเรืองชัย",
        "informDate": "2020-01-14 08:14:28",
        "remark": "Flab box ถัง 53 ลงเชนยาวลากลงเชนรถไซโล",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-26 08:17:45",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "เยี่ยมมาก",
        "commentBy": "ไพรวัน สดุดีเรืองชัย",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ชีลเสีย",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "กิตติรัตน์ เลสัก",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0008-15/01/2020",
        "internalSerial": "3008100764",
        "toolName": "Flab Box",
        "problem": "ชิลกระบอกลมรั่ว ทำให้ลมรั่วออกมา",
        "informByFullname": "กนกวรรณ ชัยวงค์คำ",
        "informDate": "2020-01-15 11:41:14",
        "remark": "Flab box ถัง 53 ลงเชนยาวลากลงเชนรถไซโล",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-27 12:00:23",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "กนกวรรณ ชัยวงค์คำ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "รั่วภายใน",
        "solution": "เปลียนใหม่",
        "engineer": "สมพงษ์ อินสุริยา",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0009-15/01/2020",
        "internalSerial": "3008910000",
        "toolName": "Other",
        "problem": "สวิตช์ชำรุด",
        "informByFullname": "สุรไกร ยอดแก้ว",
        "informDate": "2020-01-15 14:10:32",
        "remark": "อาคาร สถานที่ ทั่วไป ใน โรงงาน safety",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-01-17 15:10:05",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรไกร ยอดแก้ว",
        "failureCode": "FC10",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "น๊อต สกรูมีการคลายตัวเนื่องจากการใช้งานที่เป็นเวลานาน",
        "solution": "อัดน๊อตเข้าไปใหม่และปรับปรุงใหม่",
        "engineer": "กิตติรัตน์ เลสัก",
        "departmentName": "บริหารโรงงาน",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0010-17/01/2020",
        "internalSerial": "3008100196",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "ลิ้นBypassหน้าเครื่องปั๊มเม็ด ไม่สามารถเปิดได้ ขณะที่ฝาเครื่องยังปิดอยู่ ทำให้เก็บดูตัวอย่างหน้าเครื่องไม่ได้",
        "informByFullname": "ธนกฤต ไชยศรี",
        "informDate": "2020-01-17 15:04:03",
        "remark": "เครื่องปั๊มเม็ด 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0011-21/01/2020",
        "internalSerial": "3008100209",
        "toolName": "Air Jet Filter",
        "problem": "กระบอกลม ดึงลิ้น ไม่ทำงาน ทำให้ฝุ่นไม่ไหลกลับ ฟุ้งออกมาด้านนอก Airjet",
        "informByFullname": "ธนกฤต ไชยศรี",
        "informDate": "2020-01-21 09:47:35",
        "remark": "Air jet filter Turn head ปั๊มเม็ด1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0012-21/01/2020",
        "internalSerial": "3008100209",
        "toolName": "Air Jet Filter",
        "problem": "กระบอกลมไม่ทำงาน ฝุ่นไม่ไหลกลับทำใหฝุ่นฟุ้งออกมาด้านนอก",
        "informByFullname": "ธนกฤต ไชยศรี",
        "informDate": "2020-01-21 09:49:32",
        "remark": "Air jet filter Turn head ปั๊มเม็ด1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0013-21/01/2020",
        "internalSerial": "3008100209",
        "toolName": "Air Jet Filter",
        "problem": "กระบอกลมไม่ทำงาน ฝุ่นไม่ไหลกลับ ฝุ่นฟุ้งออกมาด้านนอก",
        "informByFullname": "ธนกฤต ไชยศรี",
        "informDate": "2020-01-21 09:51:59",
        "remark": "Air jet filter Turn head ปั๊มเม็ด1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0014-25/01/2020",
        "internalSerial": "3008100270",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ซีลสักหลาดขอบข้างของลูกปืนหัวกระพ้อมันหลุดด้านที่ตืดกับซองกระพ้อมิกเซอร์",
        "informByFullname": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "informDate": "2020-01-25 03:00:15",
        "remark": "กระพ้อ ปั๊มเม็ด4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-15 09:02:45",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ซีลกันฝุ่นสึก",
        "solution": "เปลี่ยนซีล ใหม่",
        "engineer": "วิทยา  จอมนันตา",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0015-25/01/2020",
        "internalSerial": "3008100308",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "ซีลตัวเคาะถังรั่ว",
        "informByFullname": "ทงชน ยกสวัสดิ์",
        "informDate": "2020-01-25 15:36:06",
        "remark": "สไลด์ถัง 59 ลงหัวบรรจุ2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0016-25/01/2020",
        "internalSerial": "3008100308",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "ซีลตัวเคาะถัง59รั่ว",
        "informByFullname": "ทงชน ยกสวัสดิ์",
        "informDate": "2020-01-25 15:36:55",
        "remark": "สไลด์ถัง 59 ลงหัวบรรจุ2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-30 16:30:21",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "ซ่อมด้วยทีมวิศวกรรม",
        "commentBy": "ทงชน ยกสวัสดิ์",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การเสียดสี",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ซีลรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนตัวเคาะตัวใหม่",
        "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0017-28/01/2020",
        "internalSerial": "30081111301023",
        "toolName": "Storage Tank",
        "problem": "ท่อเก็บตัวอย่างถัง23 วัตถุดิบรั่วเวลาปิด",
        "informByFullname": "นิกร ดีปา",
        "informDate": "2020-01-28 09:38:19",
        "remark": "สเกล 2 ถัง23",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-04 09:53:12",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "นิกร ดีปา",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ท่อรั่ว",
        "solution": "ซ่อมเปลี่ยนท่อ",
        "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0018-28/01/2020",
        "internalSerial": "3008100068",
        "toolName": "Air Jet Filter",
        "problem": "รอยต่อร้าว ทำใก้เวลาช็อคมีเสียงดัง",
        "informByFullname": "ไพรวัน สดุดีเรืองชัย",
        "informDate": "2020-01-28 18:14:09",
        "remark": "Air jet filter Hm2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-25 16:03:42",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ไพรวัน สดุดีเรืองชัย",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "รอยเชื่อมแตก",
        "solution": "เชื่อมรอบใหม่",
        "engineer": "ทวีศักดิ์ พรหมพิงค์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0019-28/01/2020",
        "internalSerial": "3008100879",
        "toolName": "Air Lock",
        "problem": " AIR LOCK  พัดลมกระแทรกซังซองอบ D2 ไม่ได้เปิดใช้งานนานตัวแอร์ล็อคไม่หมุนใบพัดติดเปิดทิป จะกระแทรกซังข้าวโพดโกยจากD108",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-01-28 20:46:18",
        "remark": "AIR LOCK ไซโคลนกระแทกซังหลังเครื่องอบ 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-01-30 13:41:33",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มิตร ตากาศ",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก ตลับลูกปืน (Bearing)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก ตลับลูกปืน (Bearing)",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "แอร์ล๊อคติดขัด ลูกปืนแตก",
        "solution": "ทำความสะอาด เปลี่ยนลูกปืนใหม่",
        "engineer": "วิทยา  จอมนันตา",
        "departmentName": "ไซโล",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0020-30/01/2020",
        "internalSerial": "3008100261",
        "toolName": "Steam Mixer-Conditioner",
        "problem": "ท่อทางเข้าคอนดิชั่นเนอร์ตัวล่างผุเป็นรอยยาวรอบทั้งสี่ด้านทำให้อาหารผงรั่วออกได้",
        "informByFullname": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "informDate": "2020-01-30 00:13:04",
        "remark": "conditioner ปั๊มเม็ด4 ตัวล่าง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-23 16:20:26",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ขวัญชัย สลีวงศ์",
        "failureCode": "FC01",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การกัดกร่อน",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "hopperสึก ผุ",
        "solution": "เปลี่ยนhopperใหม่",
        "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0021-30/01/2020",
        "internalSerial": "3008100832",
        "toolName": "Flab Box",
        "problem": "กระพ้ออินเทค 3 หย่อนยานมากขอปรับตั้งให้ด้วย",
        "informByFullname": "รือเดช เขียวอาสะวะ",
        "informDate": "2020-01-30 08:53:06",
        "remark": "ขาแยก Drumsieve Intake3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0022-30/01/2020",
        "internalSerial": "3008100217",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "น้ำมันเกียร์รั่วออกตรงPinion shaft ครับ",
        "informByFullname": "เสน่ห์ ไชยรินทร์",
        "informDate": "2020-01-30 11:22:41",
        "remark": "เครื่องปั๊มเม็ด2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-05 14:30:35",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "เสน่ห์ ไชยรินทร์",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก การรั่วไหล (Leak)",
        "repairCode": "RC10",
        "repairDescriptionEng": "เติมน้ำเข้าเครื่อง",
        "repairDescriptionTha": "เติมน้ำเข้าเครื่อง",
        "rootCause": "เติมน้ำมันเกียร์เกินระดับมารตรฐาน",
        "solution": "เปลี่ยนถ่ายระดับน้ำมันไห้ได้ระดับมาตรผฐาน",
        "engineer": "ทงชน ยกสวัสดิ์",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0023-30/01/2020",
        "internalSerial": "3008101160",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "แค้มล็อคฝาถัง81ชำรุด",
        "informByFullname": "บุญชม ปิงปัญญา",
        "informDate": "2020-01-30 14:35:34",
        "remark": "สไลด์ถัง 81 ลงรถไซโล",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-02 14:52:46",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายทอง ยาท้วม",
        "failureCode": "FC10",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "รอยเชื่อมแตกหัก",
        "solution": "เชื่อมและแรับตั้งใหม่",
        "engineer": "วิทยา  จอมนันตา",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0024-30/01/2020",
        "internalSerial": "3008101117",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "แค้มล็อคฝาชำรุด",
        "informByFullname": "บุญชม ปิงปัญญา",
        "informDate": "2020-01-30 14:42:56",
        "remark": "สไลด์ถัง 88 ลงรถไซโล",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-02 14:54:43",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สายทอง ยาท้วม",
        "failureCode": "FC10",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก น๊อตยึด ( Bolt & NUT )",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "อุปกรณ์ชำรุด",
        "solution": "ทำการติดตั้งใหม่",
        "engineer": "วิทยา  จอมนันตา",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0025-30/01/2020",
        "internalSerial": "30081111702060",
        "toolName": "Storage Tank",
        "problem": "บูชฝาถังชำรุดหัก",
        "informByFullname": "บุญชม ปิงปัญญา",
        "informDate": "2020-01-30 14:58:43",
        "remark": "บรรจุ 2 ถัง 60",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-23 13:54:26",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สายทอง ยาท้วม",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก คน (Personal)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก คน (Personal)",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "เกิดจากการเปิด-ปิด ใช้งาน",
        "solution": "เชื่อมบูชใหม่ ",
        "engineer": "วิทยา  จอมนันตา",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0026-30/01/2020",
        "internalSerial": "30081111702053",
        "toolName": "Storage Tank",
        "problem": "ฝาถังเปิดได้นิดเดียวติดท่อทำให้บูชฝาหัก",
        "informByFullname": "บุญชม ปิงปัญญา",
        "informDate": "2020-01-30 15:07:25",
        "remark": "บรรจุ 2 ถัง 53",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-02-23 13:52:45",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สายทอง ยาท้วม",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก คน (Personal)",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก คน (Personal)",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "เกิดจากการใช้งานเนื่องจากการเปิด ปิด \n",
        "solution": "เชื่อมใหม่",
        "engineer": "วิทยา  จอมนันตา",
        "departmentName": "ผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "CPF LPF 0027-30/01/2020",
        "internalSerial": "30082112701001",
        "toolName": "Silo (ไซโล)",
        "problem": " Hi level ถังแห้ง D101 เสีย\nไฟไม่โชว์เมื่อข้าวโพดเต็มถัง",
        "informByFullname": "มิตร ตากาศ",
        "informDate": "2020-01-30 20:29:01",
        "remark": "ถังแห้ง D101",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-03-23 15:53:06",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "มิตร ตากาศ",
        "failureCode": "FC08",
        "failureDescriptionEng": "เสียหายจาก เครื่องอ่านค่าผิดพลาด",
        "failureDescriptionTha": "เสียหายจาก เครื่องอ่านค่าผิดพลาด",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "hi leval ไม่โชว์สถานะเต็ม",
        "solution": "แจ้งโปรแกรมแก้ไข io ในโปรแกรม",
        "engineer": "ชูชาติ กุนนารา",
        "departmentName": "คลัง",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    }
]